【即時資訊】屯門開花

牛牛要出動啦
和勇一家，遍地開花！

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

自推1

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

小心

街坊路過
好似冇人群集中

得100人都無

利申 現場

唔夠人呀！

推呀

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

一推再推 出黎啦屯門牛

唔好出 人權法就過

班衰鬼個個例遲 等下先

又出黎割啦

佢係黑警黎

推

evening sir 未食完飯吖？ 定雞吖？

d 人散緊了

等到心灰

屯門牛出黎啦

原來大家係大會堂

出緊啦

有冇咩目標紅黑？

市廣場中庭冇人, 有幾個secure, 已轉場大會堂

來啦 沖個涼先

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

好多狗

屌你老母咁少人

屯門狗局外有20隻 green objects 聚集
唔好行去個邊

大會堂要人

偷嘢綁喺 road block 餵狗

仲要幫佢換黑衫，戴口罩

裝飾拉 好和理非嫁拉

啲狗已經拆晒華都路障，好似想向兆康方向行，手足要小心

輕鐵訊號箱

呢間係咩事？

係咪收得工
人又冇又多狗

兆康手足好波

應該係呢間。
利申：呢間鋪嘅事我冇深究亦無意見，
我純粹回應緊樓上偷嘢嘅言論。

屯門K&K Game Shop 老闆隸屬愛港力

友愛愛義有白衫同黑衫開片 有個黑衫俾人抬咗上救護

我知呀
咁其他人呢
快啲裝飾/噴番原因等街坊都知啦！！！

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

啱啱經過青碼大橋，至少6架狗車入緊屯門方向，小心

南亞內戰

confirm?

兆康拉左個
from蘋果live

音譯雷程浩?

大家破壞港鐵站啦！ 搞到佢聽朝無法開車

兆康既快啲跑去富泰！！！！

入咗兆康站拉人

唉 2男1女

安定站往屯市方向有三部狗車

蘋果話兆康拉左最粉8個

最少

拉左8個

一開花就拉左咁多個 睇清楚有冇鬼，少人就返屋企先啦

千其唔好搞錯地方，影響民意

肯定好多鳩拉

好多都係求其拉

搜到口罩都入你

Diu真係要講一講

光復屯門個群真係好撚唔掂

日日防mon po sir 依家撚唔到阿sir 撚到手足咋
連個admin都係派膠 話今日屯門冇活動 當手足condom?
日日個9點9糖水團一撚定可以打救香港拉 自己圍埋打飛機 正經野就唔做 最後得個百幾個出

fine 下次屯門牛會去其他區

2警車 2豬龍 嶺南大學往屯門方向去緊

你地咁搞法會好多手足被捉，你地要有人睇水，要閃得快

無live?

個tg都fake撚左我本身又話散哂

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

不完美 可接受 有改善空間
屯門牛肯出嚟已經算係咁，其他細節嘅事，慢慢去改善啦。始終TG都有好多狗mon post，唔可以講太多行動細節。
唯一不滿嘅係，有班屯門牛好鍾意入私人屋苑set road block，造成一班淺黃/淺藍街坊反感

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

真，日日都 fake 人出，以後跟全香港共識 8 點好過啦牛牛，咪撚再信個 group 啲假膠，本身個 group 都超多 mon post 狗。

翻到去睇群 仲講梗fake new上青山燈塔 好L無奈。。

連admin都話冇活動個下 真心黑人問號
姐係自發活動就唔可以幫下手？

已成condom

未開波就話散想點

而家義士係邊，安全未

真係想屌柒個群班仆街
人多先唔會有手足俾狗拉
日日fake人
好啦 咁多手足被拉
開心啦 班仆街

兆康比狗拉既手足有冇街坊有跟/影相報TG?

屌 光復屯門果班人個個為參選
出賣手足

Fake撚埋自己友阿 手足唔係condom
點解屯門群要不停玩膠

下次開花 係連登開算

個搞手 巫×× 上星期去左報名
即刻就叫一眾牛牛休息
屌 正仆街 為議席 出賣手足
唔撚屌唔得

facebook group 話有10個以上手足被拉

班搞手全撚部去參選
屯門社區網絡班友咪又係叫牛牛們休息

姐係唔係話想分化 但連個群admin都仲停留捉鬼遊戲 都點搞先

慘

係 正仆街

啱啱係井財街走甩左 有幾個手足唔夠跑比人拉

呢個真 班智障成日玩膠
仲要有小圈子喺度打飛機圍威喂
講咗會撚到手足都唔聽
係咁屌想出不過邊度集合嘅人
遲早冇人想出

有D可能係鳩拉 岩岩見蘋果有人路過都比狗搞

姐係admin係參選人？

深水埗咩事
得幾個手足係到封路
封完啲車照行

10個手足都冇

好似有個大肚婆都拉

屯門今日連登同tg都無聲氣 都唔知點出

我唔明點解有正經野唔做 走去影fake相fake9自己人

真 搞到都無出去

fake 完人
一少人出就仆街啦

巫×泰
屯門社區網絡
全部上星期五報晒名

個個tg gp真係唔知做咩

牛牛表示 早知去元朗

原來係咁

Diu 我諗佢會唔會係驚mon po sir捉自己
所以妄顧屯門牛安全。。。

睇泥屯門真係要開過個新群

你開

IT白痴研究緊

岀到黎 好撚少人

贊成開新群

根本大家目標就唔同
參選個班梗係唔想我地搞唔多野
驚我地得罪啲中間撚

贊成

屌佢班仆街

兄弟爬山 各自努力
佢地有佢地選舉
我地有我地裝修
唔撚好比佢地帶風向

有冇人識開群要管理既野

讀返個BBA course先
再唔係就Risk man
#曲到圓

要有 BOT 控制人入？我見兩個屯門群都有，上網應該有教學

咁而家屯市咩環境？

做曬condom啦

聽晚真係要做好啲
去一啲未去過嘅地方

本身琴日出咗 跟著行撚咗成粒鐘
又話老地方 又話要揾一定揾到
跟著最後8點行到10點無人返屋

你個2句 真係次次有活動都見到

我加成班手足唔理選舉，而家喺屯市新墟良田等，看邨巡守照顧街坊
利申：本尊

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

屌你 你做 admin
可唔可以唔好叫人休息

唔好淨係看守，我地對你地真係有期望

成班手足俾個 tg gp 害撚死

上次光復屯門2又係，明明本身不反5點完，突然你地轉話4點完成班手足走到乜咁

點解4點完知唔知咩事 係警察要終止

直接同admin講又有咩用呢
佢咪又係唔理

但你地應承

開新grp?

g持

絕對支持

搵bell妹嘛

真心 tg group成日屌人mon Po 狗
但報位置有時 足真係需要...
屯門太撚大

本應該牛牛集會嘅地方一個人都無
明知其實唔夠人
照做照跟，明知果頭唔夠哨
真係唔好同我講話果邊有都哨啦
牛牛自己心照啦
成班牛好似真係唔知兆康果頭算難走㗎啵
有幾多條路走自己諗都諗到啦
除左送頭我諗唔到有咩可以形容今晚嘅屯門

利申，半前但我今晚就係出撚到黎本應該有人嘅地方一個人都無嘅戇尻

行動post
緊急推推推！！！！

睇live本身好定定兆康完就散，唔撚知邊個講屯門醫院有狗搞到啲人走返轉頭，結果咪出事

玩膠玩出事

係 無錯

但醫院其實係咪根本無狗

見到tg有人話屯醫有狗

係 比鬼害死

今晚屯門 敗得一塌糊塗

支持開新grp 發夢琴日港島仆返黎開花
萬4人嘅grp 廿個人都見唔到
今日索性唔出

行咗半個屯門

星期五個日夠多人
因為係連登/ig/fb叫人出 而唔係個群

今日少人係因為大家叫勇武休息

屯門個群不停玩膠 都冇人出

頭先井財街係咪有鬼？ 點解防暴會突然衝出黎？

個gp真係垃圾
玩膠 放fake news撚自己人乜都齊

SIU HONG 良景都有手足失守

今晚各區都好多便衣 大家以後要睇路

唔好再輕易信網上叫集合 開花D PO 我個人覺得好撚鬼

屯門手足 認人

平日真係要操體能

緊急時 救你一命

良景？定新墟良田村？

有時真係唔知係真係有活動定撚狗
尋晚以為有 結果無
今晚以為係撚狗 結果有

TG GRP 已經被滲透 因為開始多人被捕 一定有鬼

我懷疑部份文宣圖 叫要人同開花 都係鬼出

良X 唔肯定
頭先MON住太多野

其實頭先井財街發生乜事

良景咩事？

依樣真
我聽到話勇武休息，三點唱歌，咁我就真係休息
到我食完飯睇tg 先知出面出哂事

所以狼來了

唔知良咩 頭先太多野MON

開新group係其中一個方案
但一定少左堆人
其實屯門都有幾個group

所以我諗緊光復屯門group
可唔可以睇下呢幾點留意以下幾點
負返做地區大group既責任

1. 你地係屯門大group 要負責任
唔好成日話自己唔係行動組
因為你地個group係屯門最大group
你地講野會最多屯門人睇到
可唔可以有時比多少少資訊
等多啲屯門人接收到行動內容
總好過次次一開就bell妹
吹水開另一個群好嗎？

2. 要聚人吹雞 一定要報地點
真心屯門咁撚多地方可以聚人
唔係個個都咁醒估到
有時有啲手足住屯門偏啲
其實佢地真係要考慮點樣進場
唔係人人都係落樓下咁簡單

當然快閃係另計
因為快閃20人都搞得掂

3. Pin返啲行動post
好多時pin既野都係一啲現場內容
但行動post極少

明白開同管理group好辛苦
唔該曬你地

想問有冇其他屯門grp既link？

我屌 荃灣谷都係咁
開始後1個鐘都冇比幾部警車沖散+拉左2個手足
之後想聚都聚唔番

上次光復屯門又係 過6點就散哂

小隊都有可能有喬裝人士 要諗諗計

仲有個啱啱去左屯西做緊被捕支援
果啲唔知真係唔好亂講

开

唔係個群叫出 但啲人會討論會講架嘛
以我所知呢個群應該算係屯門最集中
其實真係得佢地班圍爐派膠嘅人先知真定假
成日話要人，點知玩膠有啲仲要屌人唔識分㗎咩咁
Sorry已經心灰意冷
利申：會繼續發夢

同問

請問有冇新group?

...唔係因為危險所以宣佈4點停咩 但佢地講過幾次話不反去到5點 所以一直係煲底等緊啲人 叫啲人可以繼續留喎 咪混淆視聽

利申subscribe咗佢地channel
但我碌咗幾次都唔見有咁嘅事
究竟係邊到講過？